[勇氣智慧也永不滅]-------------話說原來一月有排人出左本有關抗爭嘅雜誌 而有條片宣傳佢

睇左七分鐘唔鍾意睇再算

呢條片係簡介由 本土創作者創作嘅季刊雜誌 Breakazine
第六十期嘅內容
例如係話
作為抗爭者會點解有所恐懼 而抗爭者又害怕緊D咩野
而喺呢個情況底下 點解我地又有勇氣去行出一步去對抗我地恐懼嘅事物
而我地又可以點將呢份勇氣去傳比身邊嘅人
.
佢條片入面同佢介紹嘅果書一樣分左4 part
不過我唔講咁多 我想嘗試講一D 片入面你地可能有D興趣嘅地方
想去了解多D嘅就去睇片啦
.
佢片入面介紹呢期Breakazine 嘅最後一part
入面就有講到其中兩位人兄 喺ACG入面 點樣去影響佢地對勇氣嘅睇法
而呢份勇氣又點樣令佢地可以面對到現實嘅情況
.
呢條片嘅作者都講左一套令佢有所感悟嘅作品
而果套作品就係 <<鋼鍊>>
佢引用左<<鋼鍊>> 結局入面愛德講嘅一句說話
大槪係話
[唔伴隨痛楚嘅教訓係無任何意義 因為人唔作出犧牲就唔會有收獲]
[不過當人戰勝呢個痛楚 越過難關]
[人就會得到唔會屈服於任何事物嘅堅強嘅心]
[堅強嘅心係唔會輸比任何障礙]
[就好似鋼一樣嘅心]
喺呢度我就唔解釋佢點解會引用呢段說話
但當我睇番呢段說話嘅時候又會喺諗 當我地面對過痛苦嘅教訓之後
我地有冇呢種堅強嘅心去面對 之後落嚟會發生嘅事呢
.
呢條片帶出左好多我地可以去諗嘅問題
例如係我地點樣用正向嘅方式去互相扶持 去分享自己嘅勇氣
或者係我地點樣可以支援行出嚟嘅人可以繼續行落去
另一個層面嘅有 喺呢場運動入面點解我地會嘗試用日漫例如係 JOJO 或者係slam dunk 去做文宣
其實有呢D位都好值得我地去反思
.
我唔知呢條片有幾多人會睇 本雜誌有幾多人買
但如果可以嘅話可以用幾分鐘試下睇下呢條片
覺得唔鍾意睇嘅話 撳交叉刪左佢都可以
而如果你嘗試努力之後睇哂成條片或者睇哂本雜誌嘅話
我希望你就因為睇過呢片之後有所感悟而改變

推一推